{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048770",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시수"
    },
    "text": "私のレストランは、最上の質と最高のサービスを提供するために努力しています。現在は100%予約制を施行していておいしいお食事を頂けるようお手伝いしています。運営時間は毎日12:00から22:00までで、ブレークタイムは15:00から18:00までです。また、毎月第二火曜日には休業日です。位置は段丘近隣公園で、段丘中学校の方にいらっしゃるCUコンビニの向かい側の横丁の内側に位置しています。周辺には朴景利(パク・キョンリ)文学公園があります。いろんな種類のメニューを提供しており、寿司数お任せは1名基準130,000ウォンです。刺身コースAは80,000ウォン、刺身コースBは60,000ウォン、刺身コースCは50,000ウォンです。寿司コースAは65,000ウォン、寿司コースBは45,000ウォン、寿司コースCは38,000ウォンです。また、2人分の寿司スセットは、38,000ウォンであり、盛り合わせ寿司は18,000ウォンです。予約をいつでも言ってくださって私のレストランでおいしくて楽な食事が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "私のレストランの営業時間は毎日12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "私のレストランは毎月第二火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの位置はどこですか？",
            "answer": "私のレストランは段丘近隣公園の横丁の内側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの近くに何か観光名所はありますか？",
            "answer": "レストランの近くには朴景利(パク・キョンリ)文学公園があります。"
        },
        {
            "question": "寿司数お任せの値段はいくらですか？",
            "answer": "寿司数お任せは1名基準130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身コースAの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身コースAは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司コースCの値段はいくらですか？",
            "answer": "寿司コースCは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司スセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "2人分の寿司スセットは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせ寿司は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約はいつでもできますか？",
            "answer": "はい、いつでも予約をお受けしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 308
    }
}